想出多張信用卡睇戲用，邊張卡配邊間院線最有著數？

我見東亞睇 UA 有8折，仲有無其他

AE 白金星期四五買一送一